屌x老母 米杜士堡

請問呢個成語出自邊到？

蘇金寶 奇雲金寶
fa cup都可睇到

唉
早餐唔記得加隻蛋

#蓋世寶屌老母

我愛FA cup